Far fetch信得過？

有朋友買過話100%正品，但係網上睇到有人評價麻麻 ，有冇人試過？諗住買帽同袋

買過common project同銀
係慢左小小不過幾方便，信得過。

信唔過，因為真嗰間叫Farfetch，美國上市公司市值80億us

問你老母拎錢買

信得過

Farfetch本質同End Clothing / Matches Fashion / Mr. Porter唔同，後面三間係自己入貨自己賣。而Farfetch係提供平台俾主要位處歐洲嘅select shop合作夥伴銷售名牌衣飾去世界各地，呢堆select shop嘅規模大大小小都有。

以Farfetch嘅規模而言，一定有制定規則監管一眾select shop嘅操守，但理想與現實有無落差，作為消費者好難判斷，只能夠自己衡量風險。

你朋友話你老母做雞呀 100蚊Q呀

咁又唔使話人老母做雞嘅
唔識咪問 無經驗咪問朋友 好正常 有咩問題
係咪得香港人先咁撚鍾意屌鳩人

你睇下樓主另一個POST

係 真係我香港人先咁撚鍾意屌鳩人
個傻閪樓主係其他POST到亂屌人 先比我追擊緊
下邊位巴打就心水清

由#349開始 咁撚串 係到屌 唔緊要
點知係一個連真假Burberry都唔識分
一個準備讀HD既傻閪 係到咁串撚 屌撚哂全世界
咁我只好撚下佢囉